                                 Licence CeCILL-C

                http://www.cecill.info/licences/Licence_CeCILL-C_V1-en.html

                 Copyleft BTS SIO LLB Ajaccio & Réseau CERTA  - 2020/2024


Le logiciel e-comBox est développé et distribué sous la licence CeCILL (Acronyme pour 
Ce(A)C(nrs)I(NRIA)L(ogiciel)L(ibre)) soumise au droit français et respectant les principes 
de diffusion des logiciels libres. 

Vous pouvez utiliser, modifier et/ou redistribuer ce programme sous les conditions de la licence 
CeCILL-C telle que diffusée par le CEA, le CNRS et l'INRIA sur le site "http://www.cecill.info".

En contrepartie de l'accessibilité au code source et des droits de copie, de modification et de
redistribution accordés par cette licence, il n'est offert aux utilisateurs qu'une garantie limitée.  
Pour les mêmes raisons, seule une responsabilité restreinte pèse sur l'auteur du programme,  
le titulaire des droits patrimoniaux et les concédants successifs.

L'attention de l'utilisateur est notamment attirée sur les risques associés à l'utilisation du 
logiciel par l'utilisateur. L'e-comBox ne doit être utilisée que dans un cadre strictement éducatif 
et en aucun cas en production pour, par exemple, mettre à disposition un site d'établissement. 

Les utilisateurs sont également invités à tester l'adéquation du logiciel à leurs besoins dans des 
conditions permettant d'assurer la sécurité de leurs systèmes et ou de leurs données et, plus 
généralement, à l'utiliser et l'exploiter dans les mêmes conditions de sécurité.